發夢見到日本城喼好平

呢排屋企有家具爛左，咁最近最平就真係非日本城莫屬。成日聽人話去旅行買個喼好鬼貴，行過日本城，見到原來日本城D喼都幾平，130蚊一個，有時剪開佢分一半另黎分開裝野又得。唔知各位經常旅行既人，又有冇其他平喼既地方推介下俾窮遊既人呢？

aeon 鐵餐盤 40蚊個
都係唔錯嘅選擇
唔好意思 宣傳一下
小弟提供小小意見 希望大家可以討論
改善前線壓力 並提供行動正當性
［學術討論］行使公民權力制服懷疑冒警嘅人是否可行

喂都好抵,你知啦,餐盤又唔係需要咩貴價高質物料,平平地用完爛左可以買過個都幾好,最緊要硬淨,唔易難.

連登巴絲都係窮到無得再窮都要玩窮遊,天啊,點解世界咁唔公平

一齊窮遊

係窮吖

年輕人，係乜野驅使你窮到要用平野啊？係愛？定係責任啊？